有無巴打今年去芬蘭讀書？

最近收到offer。要去Espoo嗰頭。
搞緊住宿，有無巴打都係今年去??

Yao Santa lo Yan

education field?

Nope. 去讀design
你呢？

Helsinki exchange 緊

好悶 不過芬蘭妹易食

Ching 有冇心得分享下🤔

唔係話芬蘭人好靜好怕羞嫁咩 more

係咩Aalto?你讀咩科？

唔係，細U

你住邊豆？

頭

我都係Aalto! 嚟搵我

我去芬蘭exchange 都悶到核爆

我好似係喺Otaniemi, 你好遠啊

真係無野好玩？

睇你想玩咩
夏天去好靚, 好舒服
又有少少似香港, 好近海

我諗緊帶咩衫去，好似長期都凍到仆街🤧

上年去芬蘭alto exchange 住espoo，但唔係讀helsinki個campus

而家係Helsinki旅行緊
我諗長期係度生活讀書應該幾悶

Hi